[{"question":"qu'elle l'\u00e2ge de maturit\u00e9?","nbrepoints":"5","type-reponse":"simple","reponse_possible":["16 ans","22 ans","18 ans"],"bonne_reponse":["18 ans"]},{"question":"quelle est le somme de 4 et 6?","nbrepoints":"3","type-reponse":"simple","reponse_possible":["9","10"],"bonne_reponse":["10"]},{"question":"quel est le deuxi\u00e8me mois de l'ann\u00e9e?","nbrepoints":"3","type-reponse":"texte","reponse_possible":[""],"bonne_reponse":["f\u00e9vrier"]},{"question":"qu'elle la somme de 25 et 15?","nbrepoints":"3","type-reponse":"multiple","reponse_possible":["40","38","25+15=40"],"bonne_reponse":["40","25+15=40"]},{"question":"quel langue parle le senegalais?","nbrepoints":"3","type-reponse":"texte","reponse_possible":["wolof"],"bonne_reponse":["wolof"]},{"question":"quel est le langue parl\u00e9 au s\u00e9n\u00e9gal?","nbrepoints":"4","type-reponse":"simple","reponse_possible":["wolof","deutch"],"bonne_reponse":["wolof"]},{"question":"De quelle mani\u00e8re peut-on avoir 30?","nbrepoints":"4","type-reponse":"multiple","reponse_possible":["15+15","19+21","20+10","25+5"],"bonne_reponse":["15+15","20+10","25+5"]},{"question":"combien y'a-t-il de jours dans l'ann\u00e9e?","nbrepoints":"5","type-reponse":"simple","reponse_possible":["365 jours","366 jours"],"bonne_reponse":["365 jours"]},{"question":"quels sont les langages de programmation?","nbrepoints":"3","type-reponse":"multiple","reponse_possible":["java","mysql","php"],"bonne_reponse":["java","php"]},{"question":"quelles sont les m\u00e9thodes agiles ? ","nbrepoints":"4","type-reponse":"multiple","reponse_possible":["kanban","pregmatch","scrum"],"bonne_reponse":["kanban","scrum"]},{"question":"quelle est la fonction javascript?","nbrepoints":"5","type-reponse":"simple","reponse_possible":["getElementbyId()","array_column()","foreach"],"bonne_reponse":["getElementbyId()"]},{"question":"Avec quel syntaxe peut-t-on r\u00e9cup\u00e9rer un contenu dans le DOM par l'id?","nbrepoints":"3","type-reponse":"texte","reponse_possible":[""],"bonne_reponse":["document.getElementById()"]},{"question":"comment s'appelle le pr\u00e9sident du s\u00e9n\u00e9gal?","nbrepoints":"6","type-reponse":"texte","reponse_possible":[""],"bonne_reponse":["Macky Sall"]},{"question":"quelle ann\u00e9e le S\u00e9n\u00e9gal a eu son ind\u00e9pendance?","nbrepoints":"5","type-reponse":"simple","reponse_possible":["1962","1959","1960"],"bonne_reponse":["1960"]}]